[I/A]pes 2019 mobile (74）時下年輕人唔開post

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

另外 暫時有方法可以刷GP 建議不斷升降班 攞第一開獎勵
詳情可參考:

留名

你sick唔sick ball ga

btw應該係75

重開咗 極少開po

有無人開post

冇

go得未

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

巴打你d直線好準
下下都穿哂條防線

你上黎玩多d都會好準
again?

有冇刷21000gp嘅video?
重開la

no la 練好d熟練度先

好